原來啲ig女神都幾虛偽

一邊反送中一邊參加大陸監控公司魯大師既午宴，食足兩家茶禮

呢d 一睇就知根本一次都冇出過黎

唔使搵食咩 倒不如讚下人哋食大陸水喉都敢肯出聲

佢地只係臭雞
女神喺晒前線

佢都叫ig「女神」
唔係掛掛

係要襯呢啲時間拎下光環㗎啦
唔係等幾時
但要佢出個陣就太熱不了

有乜問題？ 如果有個大陸藝人發聲支持五大訴求， 我哋要反對咩？

f.i.s.h.y._.lwy

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

屌收皮啦臭雞 樓主唔好亂咁用女神 呢隻係臭雞 前線絲打先係女神

唔撚係呀
咁既貨色記叫女神

同某d「小店」貼幾張memo紙出嚟嘅情況一樣

仲有港豬臭閪Jumbo

咁都女神

乜撚狗屎垃圾都叫女神 首先請你唔好貶低男人先

佢係有出黎行過冇記錯既話
不過你要搵大陸錢暗啞底做就得啦，但而家笑到咁開心

呢幾個月係ig unfo好多活係第2個平行時空食玩訓嘅人

女神？
驗眼未？

兩件事黎喎
如果你認同黑白是良知+正常人絕大多數反惡法
咁點解覺得幫大陸公司做野既就一定唔會行出黎？
至於呢一刻仲應唔應該幫大陸公司做野係另一件事
起碼仲有討論空間
冇理由一黎就話人100%係藍喎

垃撚圾

唔係今日先知呀

但估唔到佢雙面成咁